好想瘋想俾千雪BB兜口兜面講"冇feel喎"

有冇人同我一樣